［開心大發現］警察旗手係成team人EQ最低嗰個

1.

昨日九龍區大遊行後，數千市民由尖沙嘴沿彌敦道轉戰至旺角，警民對峙，至今凌晨1時許，示威人士逐漸散去，防暴警員及便衣探員亦逐漸撤離，其間在彌敦道有示威人士不滿警員的驅趕行動，不時出言怒罵警員，並不斷叫囂「噓」警員。最初警員表現克制，及後其中一名孭警告旗的警員按捺不住從後向示威人士叫囂：「喂！好大聲嗰個過嚟呀！」另一名警員隨後亦大喊「係咪好好玩呀？」

2.

1:48 旗手 PC16676 (附圖)

Fuck the PoPo

和理非遊行噓會點?

的確柒得好突出

旗手：靜啲呀！